NIO XPEV Li 支那靈車苦主區

入嚟盡情發洩！

屌你老母nio$53 ！馬化雲ALLIn 價

52.6

又話上$70 乜乜物物

幾日上$20+
你估真係tsla咩
睇見個個70 100咁叫你地唔驚我都驚

險過剃鳩毛

37.7 盤前入

39.1 開盤即走

偷心set高多1毫子都走唔甩，安全落車

貪

呢一刻係咪應該入貨

NIO LI 高J苦主

li會上返幾多

上你老味咩
兩日加埋30%喇喎

蝕左我兩皮

高j左呀仆街

好彩隻陸金所夠硬頂到下唔洗輸

高追小鵬同理想都算
升左咁撚多既蔚來都高追係咪傻架
市值仲高過比亞迪

Nio架車型吖嘛，又換5分鐘換電

呢隻仲有得升 上市定價平到喊
挨到大波幅既話 一定上到30$

15蚊入表示冇感

理想都係垃圾黎

型係型，但短期內到太急好危險
如果有真心研究下中國電車公司
得比亞迪同蔚來 可以長揸

You are not alone

有無可能上得翻40

理想歸理想
閪冧變妄想

一定冇 架車壞架要回收

斷軸

xpev 30蚊驚西

坐到2046

副船長 我係你隊員 49j XPEV

好彩走得快

未走嘅等啲ema/horizontal support 睇下彈唔彈啦

49 xpev 41走咗
仲有26 nio頂住

$46.6/100 nio 係咪死得了

LI 40蚊平左張call
好撚彩

53

$50 高J 左XPEV

小鵬可唔可以跌多啲put撚咗下禮拜五到期 30蚊

Tsla仲未上返500

你不要孤單的
平時買開li nio
仆街一買小鵬就出事

仲有個真心膠同人講nio見70

你地高追既慢慢SH啦

琴晚40嗰陣訓左
完全估唔到咁跌

升得急跌得急係常識吧？

屌 琴晚上到40應該走住一半先
以為佢會繼續爆上去

跌幾多 升幾多都無用
夜晚都入唔到錢

莊家應該已經高位掟左唔少貨

由得佢free fall

你地預坐半年以上啦

?

成班傻嫁
NIO 一出財報咪又升返上50
正股驚西咩?
財報一定好, 等多4日都唔等下!

利伸: 21蚊貨

21你驚閪

ER 後nio 都好難過$50。

Nio 老闆李斌條撚樣最鐘意高位就發新股折讓配股。

8月果次財報跌10％
f

呢個真
利申 均價2蚊

我三隻都有買小小，全部都好早走
LI 25入，35放
XPEV33入，45放
NIO好耐之前30入，45放
本來以為自己賺少好多，睇黎都算OK

做乜遮住，明明見到盈利2.37%

唔知執左幾多呢

琴晚見個勢唔對路即及走人

Fomo 係nio 張圖

Nio $13 入 驚閪

下星期財報會上返，相信無乜難度
唔得咪坐多一排

咪係
一定升嘅股票

唔輸一定贏

44入佐1000股

唔係孖展呀？

LI 35蚊 只求逃生門

315%
果個係出金嘅盈虧

8$入 50$走左剩返個一股留黎紀念。

留名關注

句野好似某人人都聽過的EV廠出現過

49.5可以點操作...

Sh

手殘㩒錯制放晒啲NIO
個成本價又打回原型

一律SH

屌你老母 李鵬 增發股份

支那嘢呃錢係正業

美股d股票公告可以係邊睇，類似披露易果類

估股新聞

RIP 靈車

話撚左啦
創新只係pt

點睇隻NIO會落到35蚊樓下?

NIO重貨 $46@100
應該冇逃生門啦

100叫重貨？

70蚊空咗

睇佢依家升緊,再PUT多幾張35蚊既點睇?

Long ok